(先聯署第一步)要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份
簽左先
同時, 我地要搵gphone, 周庭, 遊說團體等去遊說呢樣野
仲有我地要twitter, fb, reddit向各政界人仕, 向各商界人仕推銷呢樣野